como hacer un collar de perlas y cadena sensillo y facil, como hacer un collar con perlas grandes, si estas buscando ideas para hacer accesorios, en este video te muestro como hacer un collar usando perlas de diferentes tamaod, es super facil collar con perlas de color pastel

Suscribete aqu :D http://www.youtube.com/user/hablobajito?sub_confirmation=1
Los materiales puedes encontrarlos en Fantasias Miguel
visita su pgina para encontrar una sucursal por tu casa o comprar en lnea http://www.fantasiasmiguel.com

Visita http://www.hablobajito.mx

Contacto: hablobajito.contacto@gmail.com

Sigueme en:
Twitter http://twitter.com/Hablobajito
Facebook http://goo.gl/Fe8dLD
Instagram http://goo.gl/BSh7vH
Snapchat Hablobajito
Pinterest http://www.pinterest.com/hablobajito
Librera Creativa http://www.hablobajito.mx/libreriacreativa
Descarga la App para IOS  https://itunes.apple.com/it/app/hablo-bajito/id1032848041?mt=8